{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060600",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083517?place[place_type]=GID&place[gid]=1083517&place[latitude]=35.2133401347&place[longitude]=127.6394251296&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 화개송이 펜션"
    },
    "text": "香り高い自然の中に位置する花開松茸ペンションは美しい場所です。 都心の疲れを後にして自然と交わって楽しむことができるペンションです。 愛する人と美しい思い出を作ってみてください。 ペンションは入室時間14:00、退室時間11:00です。 ご予約の際に人数が追加される場合、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 未成年者は男女同室での宿泊ができず、同性の場合は保護者同伴や同意が必要です。 入室と退室時間を守っていただかないと、次のお客様のために良いです。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償を行うことができます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を使用してください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他のお客様の迷惑になる恐れがありますのでご遠慮ください。 バーベキュー利用可能であり、ご予約の際には予めお知らせください。 周辺の観光地として金烏山、日の出と多島海、双渓寺、花開市場十里桜道、平沙里チェ·チャムパン宅、兄弟峰ツツジ、青鶴洞三成宮、智異山仏日滝、河東浦口白沙青松などがあります。 ご利用時間はチェックイン14:00からチェックアウト11:00までで、客室は数種類ございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は14:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約の際に、人数が追加される場合は事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊ができず、同性の場合は保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の焼き方は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "周辺におすすめの観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地として金烏山、日の出と多島海、双渓寺、花開市場十里桜道、平沙里チェ・チャムパン宅、兄弟峰ツツジ、青鶴洞三成宮、智異山仏日滝、河東浦口白沙青松などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守っていただかないと、次のお客様のために良いです。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー利用可能であり、ご予約の際には予めお知らせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 430
    }
}